連登仔居然要保護公安離開, 領導感動哭了

個D擺明係卧底黎

早幾日仲開口還眼埋口還眼

左膠又黎禍港 tg 同現場d大愛左膠cls...

等佢起身開連登法庭

留佢係度，大家係咪夠膽打死佢先？

塞旅客一定要塞如果唔係出機場做咩

塞嘅話，留返一個counter/閘口出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，排都排一兩粒鐘。其他路block Q曬，咁你就人道了，無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。

痴撚線
d 25仔起碼斷佢手腳啦

中共早就預左有人死，宜家就係等你哋跟劇本走

零风险，咱们多放几个卧底

既然大家都唔想放
咁不如討論下唔放佢 咁下一步有咩行動？

用水喚醒佢 唔得就連儂人 再比佢走啦 吉野家方法

高招喎，死咗就大劑，或者點錯相

連登仔的大愛,習大大也感動哭了

要對付林鄭，要草船借箭，要借狗火力打大佬
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

高招，大愛感動14億人，好快會來港支持我地

喂...你地要做野 未有記者鏡頭就做啦
而家全世界望住 又打唔撚到佢 圍住又點呢？

梁天琦致香港人的信：懇請不要被仇恨支配自己
睇吓先啦，其實唔係出咗好多日架咋!

救護員接手之前唔打死佢
等到救護接手又唔比救護走，有乜意思

冇人有資格阻止救護救人

今次打佢唔死，咪下次囉，拎經驗姐

爆眼太大影響

其實612 都有人爆眼...被遺忘了

然後特登開個post有咩意思？

盲同未盲都係一個因素嚟嘅

中撚晒伏
天琦講既唔記得晒

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

左膠傾巢而出
都講咗五年
某政黨絕對唔會做撼動政權嘅事

機場機場

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

唔打，咁侮辱下佢都得掛

保護中国公安不了 不了

不分化 不分化 不分化

Be water be humble
兄弟爬山各自努力 不分化 不割蓆 不薦灰 不受傷 不被捕
5大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

我地一早講咗唔割就係唔割 就算有鬼都係
對家出鬼就係分化我地

不分化 不分化 不分化手足 我地要一齊上一齊落

大愛連登

家陣有狗到場，勇武依家衝上去打狗，無人會阻止，唔好口盾，請行動

就算圍到佢起身咁又點呢？

連登仔支持做瓜佢
係嘅話請你出手
講就天下無敵

明明就和你飛 一直都係和理非主場架啦

依舊不割

邊撚個左膠再護公安 護fced鬼 護黑社會
我真心建議砌撚埋佢地一份
睇到就嬲

和理飛，如果你連無恥都唔夠政府鬥，你地以後唔好抗爭啦！

一個公安就分化到我地 真係高招

唔比他走，之後呢？

麻包袋既精粹

岩，搞清楚想點先